健康劈佛.......減肥餐

早晨呀咁多位

蒜蓉香草三色椒杯焗蛋
———————————
材料：
青紅黃椒各 90g
雞蛋 3隻
蒜頭 20g
羅勒葉百里香 少量
———————————-
+紅莧菜 100g
+金奇異果2隻

點焗
啲蛋有冇老？

250度焗15分鐘
入邊仲係流心

咁耐咁熱仲流心
你冇預熱個焗爐？

好正

冇呀
放咗入去先開個焗爐

很好食

兩隻奇異果但得三半嘅

我太肚餓食咗半隻先

Gabbie今日好有心思

好靚啊
三色椒焗蛋好似好好味

樓主瘦咗幾多？

多謝

正到仆街

14kgnow

加油 我都跟你方法減緊
每日都1-2hr cardio + home workout

好難日日抽到咁多時間

狗餐

莧菜食埋根？